邊到平買Panasonic Sonicare嘅刷頭？

amazon都好貴

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

自膠phillips sonicare

Costco 都ok 平 但一次要買好多

其實點解會咁貴

Amazon 有雜廠刷頭，平好多